屌你老母，，蘋果再報移民資訊，即cut訂閱！

又係你地報加拿大走資，即俾人cut
屌你老母，大部份都係收錢鱔稿！

正宗人血饅頭！

我哋自己識上網搵！唔駛你報！

報理大逃亡路線嗰次已經cut咗

你咪cut囉 你俾幾十萬一個月咩

賤渣毒果

躝啦